有冇人已經對網上識人無曬期望

？點解

因為你比狗屌呀

無期望點會有失望

網人識人可以好快 可以大量
睇下d tg wtsapp groups 同 tg posts就知
仲有d咩交友app

但講真99％識來識去最後都係無聯絡
唔知點樣就搞到咁
搞到好似識左好多過客
人來人往

網上識人原意就係要咁, 識得快, keep 唔 keep 到就睇彩數

網上識既未必係好人
巴絲好D

世事都被你看透

玩啲apps match中say 打完個招呼都唔出聲，高竇到

你試下開個女 user 就會明

現實 同 網上都無

明明冇共同回憶或者經歷點會keep得耐

網上識人有幾多個認真啊

所言甚是

網上識人有兩種 一種係交友post/app
第二種係有共同興趣 例如online game frd/ 常駐forum friend
總之後者都係要投資時間

agger

唔易識 識到都唔會keep到嘅